# README #

Лабораторная работа N2 Молчанов Даниил Дмитриевич
Программа скачивает excel таблицу из интернета, просит её в DataGrid по 15 атрибутов на странице, после чего доступны функции
1) Кнопки << < > >> которые осуществляют навигацию между страницами
2) Кнопка Reduction Grid которая работает по принципу включить выключить, с её помощью можно изменить вид таблицу на более минималистичный
3) При нажатии двойном щелчком мыши по любому из атрибутов в любом виде таблице, можно получить общий перечень информации
4) Кнопка Update сравнивает текущею таблицу со скаченной из интернета, после чего выдаёт отчёт и выводит таблицу в формате "было - стало". В текущей сборки в коде кнопки Update закомментирована строка client.DownloadFile(uri.OriginalString, "New_" + FaileName); для проверки функционала
5) При нажатии на кнопку Update будет доступна кнопка Clear с её помощью можно вернуться назад в основную таблицу, а также вам будет предложено заменить основной файл на скаченный